真心推薦《串Grill 》黃店慢煮料理

屌你老母！嬲撚到我！
廣華街間垃圾串Grill 個爐都唔撚熱 燒條毛

未食個一間咗戇鳩既放題 乜撚野自助燒烤
d位迫撚到 隔硬黎 放個袋都難

d野食又唔係乜高級野 又學人唔撚調味 比幾隻燒烤粉你就算鳩數 真係識慳

野食普通都唔緊要 比兩百幾預左唔好得去邊

但你老母臭閪 比兩個鐘你同我玩慢煮 個爐食撚左老人屎咁
燒果兩粒丸10分鐘 又慢天唔撚熱
真係直接含撚住舊野仲熱得快過佢 咪撚提燒肉類

再屌多次你老母臭閪 睇番openrice d臭閪打手真係全撚部都假 又係到用黃店作招來 屌 既然係黃店咁係我錯囉 只係我唔知呢間原來係食慢煮

不過無下次

屌 嬲撚到字都打錯晒 總之大家睇路 唔係黃店就好

情願去食小貴既黃店cafe 起碼環境唔錯 飲杯野就算收成舊水都冇咗嬲

太嬲 推到下左啖氣先停

推 黃店

想食好耐 多謝樓主
可以省返唔洗食

有無圖先

+1
同班fd諗住去踩場

燒野就好少難食得去邊，
不過張單呢樣又話無果樣又話無，
再黎真係燒得好慢

未有黃藍店前已食過

果然負評先係真食評

怕你去到變左真係踩場

剷場都似

咁既垃圾 唔收皮真係多得打手

可以去試下間一燒x
D串燒唔錯

又食少一間，唔該樓主。依家市道唔掂，依D無質素既黃店應該被淘汰，保留一D高質黃店。

九龍城間榕易燒都唔掂 嘢食油到滴油 個咖哩薄餅比狗食

呢個市道 正正常常都支持啦 高質再加分
但呢間明係差 所以你岩黃店都唔係死撐 汰弱留強先有更多好黃

真心推__

咁既環境好易攬炒

Hello Moto

個個好似d港女咁食一餐影一餐咩
屌那聲 咁撚串咪去幫襯囉 我又冇錢落袋 你都弱撚智